今時今日 好多人上app 識人

到底危唔危險

身邊同學仔 有得拍拖全賴有app

rap嚟？

唔帶眼點識人都危險
蠢咪俾人呃

我同女朋友係連登識，好好喎